蕭若元 喬治亞州發現2600餘張未計算選票 內華達州地方選舉官員重選！ 特朗普商務部設新職專門對付中國？

蕭若元
喬治亞州發現2600餘張未計算選票
內華達州地方選舉官員重選！
特朗普商務部設新職專門對付中國？
【patreon獨家影片預告】
2020-11-18

memehongkong
717K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：